Firstrade匯入/出 + Tax問題?

Firstrade新手,匯入/出有d問題?

匯入:
大家係咪多數用ACH電子轉賬
Firstrade會唔會收手續費?
香港銀行會唔會收手續費?

匯出:
我知會收3%, 而Firstrade每個月可申請一次waive個3%
但香港銀行會唔會收手續費?

Tax:
我地外國人填左w8en之後, 只收股息稅only, 不會收capital gain, 對嗎?
個Tax period幾時同幾耐一次?

謝謝!

同問 留個名先

入錢SCB渣打收唔收?

攞錢申請左一個一次3%waive, 都要收35USD?

3%果個係提款 唔係匯出 匯出要收35美元

匯入:
大家係咪多數用ACH電子轉賬 - 係
Firstrade會唔會收手續費? - $25 USD
香港銀行會唔會收手續費? - 睇你用咩BANK, HSBC: $50 HKD

匯出:
我知會收3%, 而Firstrade每個月可申請一次waive個3% - 淨係DEBIT CARD 先係, 唔係DEBIT CARD: USD 35
但香港銀行會唔會收手續費? - 睇銀行, 間間唔同, 未試過拎錢, 所以唔知

Tax:
我地外國人填左w8en之後, 只收股息稅only, 不會收capital gain, 對嗎? 係
個Tax period幾時同幾耐一次? - 唔知, 等其他巴打答

ACH電子轉賬
ACH電子轉賬功能讓您能夠輕鬆的將資金從銀行免費轉至您的第一證券賬戶。您可以選擇定期定額自動注資，或於任何時間登入賬戶挪動資金。

匯入Firstrade不是免手續費嗎?

留名學嘢

你有美國銀行戶口先用到ach電子轉賬

咁用開咩入錢Firstrade?

留名

電匯。。用swift code

Citibank priority
Charges 嗰度記得揀由我負擔 咁樣先會waive曬所有bank charges

收幾多手續費?

銀行 or Firstrade禁"海外費用支付方--本人"個制 ?

銀行呀 清...

係得citibank priority 先有得咁waive㗎咋

樓豬 我建議你都係直接問返你打算用嚟tt嗰間銀行

或者我講得清楚D
1. ACH - 你要有美國戶口先得 (唔屬於TT)
2. 匯入 (TT 方式) , FT 收USD 25
3. 匯入FT (經HSBC HK), 最低GRADE 既戶口, TT 費$100 , 高一級係: $50

依家用DBS匯外幣免手續費 用swift
限時優惠
Firstrade 都好似冇扣我錢

Ft入咗幾次錢都係收23美